retake19DSE入！

大家分享下有咩plan溫書

食飯

可唔可以講下點解你地選擇retake
掙扎緊re唔retake好

中文2
其他又考得唔差

其他係咪平均有4？

best5 都有2X

asso+retake

Quit 咗hku retake

可能re中文玩下
留名等gp

唔夠分咪retake
唔通貪好玩

本身讀乜?

師兄讀咩

6901

當初當水泡咁入？
依家想讀咩

21分英文3 有教大中教offer 無要到
揀左retake
希望19年dse 升三分順利入hku 文院

唉師兄希望出年做同學
我都係aim hku文院

hku文院其實有咩咁吸引

多女

乞食

唔係讀神科都乞食架啦 倒不如讀啲有興趣嘅嘢

edu fat fat wor

首先 我無咩愛心 教小朋友會教到想車巴佢
而教大最多只可以教小學
另外 中意文史哲 但三者之中最唔中意中文
而hku 文院可以三樣野都試過晒先揀科
仲可以揀幾個major 唔似中大咁一開波就揀左
最重要嘅係 edu 出黎搵工好難
好想入三大

最後 利申 藍絲

每日都操數
希望嚟緊做到自己想要嘅成績

有冇巴絲考m1

一齊考M2喇 屌你

咁想乞食咩 Ching

考慮緊

hku 文院grad 再讀pgde/教育碩士
都揪爆教大中教啦

未又係文科仔

想拎左5**先

話唔定一玩m1就Full marks

搞掂1010先喇

1010+1030=m2

讀自己中意嘅野姐
唔一定讀理科/商科先好嘅
大把人因為有錢途走去讀唔中意嘅野
我唔會笑人 因為大家追求嘅野唔同

你就想喇 1010後面係Pure Maths加強版

M2易好多㗎

Retake過來人 第一年BandA全文科
第二年一科都唔放

M2 Curve低好撚柒多

而且唔使背咁多嘢

今年Ching有冇105/105

諗下先

今朝先去咗入紙買卷
要等好耐先有